求推 關乎運動的生死 盡量唔好帶耳機

其實近日警察混入示威者
依個問題已經引致大家猜測隊友
其實好多時候班臥底出嚟做嘢嘅時候
就係人散嘅時候 因為佢依個時候捉示威者係最安全
佢貿貿然走出嚟人唔夠多隨時俾人打死
當然我希望佢咁樣做

所以係正常情況之下大家係唔需要擔心鬼嘅問題
無謂作不必要嘅猜測 影響軍心
注意千祈唔好落單 跟大隊
因為而家班狗同你玩下流

但係鬼個問題都必須要搵方法應對
其實大家都明眼人都見到啲鬼係帶住耳機嘅方便接收資訊
今日發夢嗰陣我呼籲大家唔好帶耳機 以免被懷疑係鬼
結果個有人突然即刻發晒癲
咁當然啦最後有好多人出嚟做和事佬 因為唔希望分化

其實大家明唔明白呢個運動並唔係自己一個人嘅事情
你嘅小小行為其實係可能救到大家
其實聽少一陣歌 能夠儘量保障到手足嘅安全好難咩？
當然就算冇帶耳機都唔代表係鬼
但至少可以令到班鬼嘅通訊方法難咗
我覺得手足之間嘈交係冇問題
大家唔明白唔了解咪講到大家了解為止

所以
千祈唔好帶耳機
千祈唔好帶耳機
千祈唔好帶耳機
千祈唔好帶耳機

為咗前線手足嘅安全其實依個要求都唔係好過分
我唔想再見到有手足比班狗打到仆街

最後
光復香港時代革命

幫手推下
真係唔想再有手足俾狗㩒落地下
然後卑微咁講對唔住

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

入黎幫推下

互推

而家推文比以前難左好多
實在太多資訊同時出現

唔好帶耳機啊我都好鍾意聽歌㗎
但係我都冇帶

就嚟自爆一頁啦
坐咗成日返嚟仲要推post

個個心思去曬捉鬼 唔怪得連登仔一次次比popo撚到仆街
既然共識係機場係和理非 鬼做唔出D咩 有人搞事再打獲佢咪得

班狗就係想我哋鬼打鬼
所以其實人多佢都唔會做到啲咩事
你講得冇錯佢哋仲驚過我哋
但係唔好俾佢哋帶耳機係減少佢哋行動嘅效率

推
唔好帶耳機

一人一句同香港人打氣既說話！！

唔係唔好戴耳機

係要係行動前戴耳機

講左d乜自己參透

佢哋點會淨係耳機辨識大家
公安後邊都有紅色標記啦

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

幫推

救人啊

帶耳機的話以後行動組做乜都可以賴落黑警到

五大訴求，缺一不可
721
811

721,811

依家佢哋做過臥底
我地乜都可以懶佢
況且今時今日點樣都唔會割
我哋嘅武力源自於黑警嘅暴力
相信今時今日唔會有人覺得人民錯
所以冇必要增加前線人嘅安全風險

對焦五大訴求缺一不可

多謝你哋

自爆三頁

千祈唔好帶耳機

聽少一陣，拯救一個手足

巴打好人一生平安

I

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

呢樣真 鬼要聽指示帶耳機

721
811

push

用頭巾遮耳咪得

一向有出去發夢，但唔帶耳機周身唔聚財，所以照帶，俾人屌就打過